唔該，奈亞子入一入黎，想問下公司模式有冇得搞？

今日返工比同事見到我入成人情趣店你問我答既post
佢依家好似鄙視緊我

公司模式即係
1. 唔會自動load圖
2. 表情變晒文字，即係 變：）
3. 標題唔好太大隻

MTR模式？

類似啦

寫 user script 頂住先啦

唔識寫

我都想寫一個script,可以將自己畫既icon擺埋係回覆果度比自己用

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有公司模式啦

點解電話睇唔到web版

電話型號同用邊個browser?

5s ios7.X 用chorme

in.dream我記得你

用電話睇公司mode又睇唔到po

出左啦

我都睇唔到
10.1.1 iphone 6